有冇巴絲放二手電子琴？

小女不才，細個屋企買琴俾我又俾錢搵老師教我琴，但我都冇認真學，淨係去到四級
考完試好想彈返琴，去過琴行睇啲電子琴都要五/ 六千一部，想問下有冇巴絲放二手琴/ 知道邊到買會便啲又有保證
主要想搵直立式電子琴，細細地就夠

上二手區

應該係呢種數碼鋼琴

我睇緊呀 太多好難揀，又驚中伏
搵日再出去睇

二手區有人2000 蚊放P95
可以睇下

Thx

認真想彈琴嘅唔建議買電子琴

收音機頭好耐冇見
主要因為鋼琴太大部，數碼琴又有得較大細聲
所以想搵部數碼琴彈
唉我都好鬼後悔細個有部鋼琴唔珍惜而家想學返都難

我都有意想收一部

你要電子琴定電鋼琴先

電子琴會彈壞隻手
但我而家都想買部電子琴撚下玩下電子嘢

鋼琴要啊要

買左個新數碼琴
想搵人要左個舊琴佢，淨比運費就Ok

買電鋼琴啦 手感差唔多

電鋼琴同數碼琴有咩分別